有無人同我一樣試過發夢見到中意嘅人 但嗰個人無現實世界係唔存在

好似同佢經歷左好多 個感覺好真實好似存在過 但到醒返嗰陣原來係自己幻想出嚟嘅野

不過點都好 多謝你陪我咁多次 希望今晚又見到你啦

我 碌鳩都係門口磨緊

比fd電話嘈醒 嬲到震

試下係夢入面留低你的名字比佢

惡夢之最
夢入面以為同番佢一齊
醒左 原來發夢